Polyu nursing 收分

有個親戚嘅仔今年dse 佢想讀護士 預自己成績係 4 4 4 4 5*（bio) 5(history) 咁嘅分佢問有冇機會入到polyu nursing?

唔識自己上網搵？

放咗榜先問喇

預條毛咩

開個studygram先啦

仔就唔夠分，女既interview 好就得

放榜就問邊度讀asso架喇

你預中英+4 27-28度。

1.唔上網搵負評
2.咁低分想入poly u nursing負評

Polyu nursing 好似唔洗interview

咁佢27 應該差唔多？

1.ok
2.依家polyu nursing收分好高㗎？

都未計weighting果科歷史坨衰家
放榜有成績先問吧啦 放榜前三大 放榜後牙蘇

中英bio x10
但係你科history x5
仲要poly好撚鐘意人中英文勁
佢咁嘅料讀東大/鯨大算啦

無

asso升咪得offer收到手軟

後門狗

葡萄牙？

死後門狗

太多offer, sor

佢啱呀 雖然你個分唔係話低。
但weighting乘完好蝕抵。
poly nursing 好睇中 中英bio，chem。
你乘下weighting睇睇入唔入到先。

chem都係x5
屌佢老母試過有人得20分但係中英都5 or above照收

有d咁既事咩？ 我見LQ個分 都22-23 中英都係5 or above。